##Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.
Обработчик событий - это функция, которую мы вешаем на определенный обьект, которая ждет, что что-то произойдет, а потом совершает какое-то событие.
